<resources>
    <string name="app_name">HitchhikeRace</string>

    <string name="car_start">Посадка</string>
    <string name="rest_pattern">R %1$d:%2$d/%3$d</string>
    <string name="edit_ok">Ок</string>
    <string name="edit_cancel">Отмена</string>
    <string name="event_type_car_start">Посадка</string>
    <string name="current_statistics">Текущая статистика</string>
    <string name="time_race_start">Введите время начала гонки</string>
    <string name="race_start_title">Начало гонки</string>
    <string name="time_race_start_rest">Введите (час минуты делимость) реста через пробелы</string>
    <string name="crew_management_title">Управление экипажами</string>
    <string name="crew_management_description">Введите пожалуйста в поле ввода все позывные экипажей, учавствующих в гонке через пробелы. \n Это позволит быстро выбирать из предложенного списка при внесении событий в хронику. </string>
    <string name="crew_management_hint">Ввести экипажи…</string>
    <string name="event_to_string">%1$s\nОписание: %2$s, %3$s : %4$s</string>
    <string name="need_permission">Для сбора полной статистики гонки необходимо дать разрешения:</string>
    <string name="legend">Подпольная гонка! Мы ее не объявляли, потому что какая же иначе это подпольная гонка, но тем не менее она состоится, как одно из событий на День Рождения КСА (а про другое событие которое будет проходить в это же время, вы узнаете позже)!

Старт: 8:00: 14 декабря 2019 года
КС: 21:00 15 декабря 2019 года
Rest: 8:30/9
Карта: https://yandex.ru/maps/?um=constructor:6217e5b3eb6510..
Арбитр гонки: Артем Александров
Сдвижная позиция: на север по набережной.

Старт: мост Александра Невского,

КП 1А “Грузино”: ж/д переезд на а/д Серово - Огоньки - Борисова Грива (северное полукольцо “бетонки”), через линию Петербург - Приозерск, знак 1.1 “переезд со шлагбаумом” с востока (знаков в указанном месте два в 20 метрах друг от друга, клеится на тот, что дальше от переезда)

КП 1B “Рощино”: мост (плотина) через реку Рощинка на а/д Рощино - Цвелодубово, начало правых перил с юга

КП 2 “Пушкин”: Павильон “Большой каприз” на границе Александровского и Екатерининского парков. Забор поперек дорожки через мост со стороны Александровского парка. Ориентирование, карта. Взятие КП без смены машины запрещено.

КП 3А “Поги”: ж/д переезд на а/д Федоровское - Вырица через линию Павловск - Новгород, знак 1.2 “переезд без шлагбаума” с севера
КП 3В “Жестяная Горка”: а/д Луга - Новгород, указатель поворота на деревню Жестяная Горка с запада

КП 4А “Ропша”: пос. Ропша, перекресток а/д Стрельна - Кипень и Красное Село - Дятлицы. Табличка “Стоп” у знака “Уступи дорогу” с запада
КП 4В “Шепелево”: Вышка около Шепелевского маяка, верхняя доступная площадка. Коснуться КП (залезть на вышку) должны оба участника. Ориентирование, карта. Взятие КП без смены машины запрещено.
КП 4С “Копорье”: Пос. Копорье, въездная с запада, со стороны Глобиц

Финиш: Ул. Адмирала Черокова, д. 20А, подъезд 2, по касанию домофона.

Закрытие: Закрыто для проезда Киевское шоссе (Р23) от дер. Выра до дер. Никольское. Закрытие включается после взятия всех КП 3-й вилки

Примечание 1.
Внимание! В г. Великий Новгород путепровод Лужского шоссе над ж/д линией Чудово - Новгород закрыт. Не в смысле закрытия, как понятия из правил гонок. Физически закрыт в связи с аварийным состоянием.</string>
</resources>
